其實連登係成班偽毒上既地方

我係偽毒成日食女/有女朋友
那有女，你老母

祝各位小毒毒出到pool

出你老母

咁中意投票，投埋你老母幾時死啦

唔好嬲啦

偽毒星期六日係唔上黎架

又啱